日女優已連拍15片 她羞認：媽媽不知道我的工作要露屁股

新的一年，日本東京首都圈再一次進入了緊急狀態，東京奧運是否如期舉行似乎不是太重要了，如何將病毒根除才是各國首要的課題，日本特殊的暗黑演藝圈AV界，演員是需要親密接觸拍攝的，對於疫情的嚴峻，AV界也有了變化，片子雖照拍，但防護升級，有AV女優則是瞞著父母拍片，而且從12月底到現在已拍了15部片，拍片量之大，連她都擔心要瞞不住了。

▲東條夏自爆母親還不知道她的職業是AV女優。 （圖／翻攝自東條夏推特）

AV達人一劍浣春秋撰文表示，「Faleno結束專屬關係後的東條なつ(東條夏)，從12月底到現在她一口氣發了超過15支作品，但你知道嗎？就算天天拍片，東條なつ(東條夏)還沒有和母親大人稟告自己當了AV女優喔」。

▲東條夏自爆母親還不知道她的職業是AV女優。 （圖／翻攝自東條夏推特）

東條なつ(東條夏)在自己的推特上發文:「以前只要穿會露出胸罩肩帶的衣服媽媽就會不高興，但媽媽卻不知道女兒現在做的是要把屁股都露出來的工作」，一劍浣春秋認為，東條なつ(東條夏)就像大部分的AV女優一樣能暪多久就多久，等被抓到再說。一般來說女優提到與家裡的關係時，也提到這一行的女優大多是先斬後奏，不會和家裡商量要去拍片的事，所以只要事情曝光她們大多會和家裡決裂，不是被拎回去禁足不准出門，就是家人再也不准她們進家門。

好癲..

西隧擴闊工程

條女近鏡皮膚好差, 唔怪得比faleno炒魷

請提供番號以作跟進調查

wait u

如果我係佢阿爸 就算喺棺材都即刻彈返起身

都係工作黎jer

seed 呢

日本人好尊重三文魚

F記留得底 都是精英

覓腸有彩仲睇咸片

佢授權我睇咸片

三文魚好尊重日本人

佢滿足唔到你咩

Code ar

佢個樣都好港女樣

日本人已經原諒左三文魚

三文女好尊重日本魚呀⋯⋯

其實一直好奇d 當紅AV囡囡嘅家人點會唔發現

日本咁大av女優又唔係會上電視上報紙雜誌
睇開av都未必知啦日日咁多女下海

三文魚已經原諒左日本人

依個我都唔知

你搞到依家呢度變咗成人台

成人片都係愚樂既一種

日本人好尊重……三文魚

但和服look ok 喎

點只露屁股咁小事?

東條正呀 仲要中出

日本人唔食av女優

好平

咩露屁股姐，工作要比人屌先啱

全世界都係搵到錢就冇say架啦，除非佢屋企本身都好有貨

我比較好啲sm向既女優嫁左人，又俾佢老公發現左會唔會要求玩返同樣既野

彈返起身打飛機jer

要深入調查一下

東條正呀 成日笑

彈返起身 睇

幾靚女喎

ching做乜咁睇唔開

東條正呀
唔簽F廠啱架啦 間野真係拍乜鳩都唔掂
依家單體做發片機器又賺到錢
大家又多d野睇
直情係雙贏

你地咪引用啦..

彈返起身即刻剝褲打飛機

faleno 啲片麻麻 好多時都抄人
成手好牌都唔識玩

點止屁股呀
成塊閪露出來啦

俾塊閪咁多個男人屌唔會尷尬架咩

Faleno撬晒d靚女
但d片拍得好差下

lm

搵食艱難

樓上瘋狂自爆

留名今晚打J

露屁股少野啦
露西露波喎家陣
乜講得咁輕鬆
仲要比阿伯,醜男拿條賓周狂打塊面

番號？

樓上好多人自爆

仲要問做咩睇唔開

她之前是在風俗店上班的外送妹，職業欄上填的也不是學生而是打工(當然，風俗店的資料也可能是亂填的)，在華人圈，這個資歷會被稱做是黑歷史，但在日本，會有一堆影迷懊惱「怎麼之前沒搞到她」：

家人唔知都有可能既
反而想知佢啲朋友會點

打個比喻
我出身北海道, 我啲親朋好友全部住係北海道
到我隻身落到東京打工搵食, 我唔會帶我啲朋友一齊去喎,,,
去到東京又識到東京既朋友, 而東京既朋友未必知我將來既職業要腿張開,,,

一嚟你有個AV藝名, 二嚟你部作品可能打咗格, 日本地方咁大, 點會有朋友一定睇過你出演那一部作品?除非你朋友係一劍浣春秋, 所有AV業界任何風吹草動你都會知,,,否則未必個個人都會睇到或者知道你做女優,,,你睇吓白石媽媽,,,

係街見到關家榮都未必認到啦

就算係特登搵都未必搵到啦

Btw你user名見過真人好正

其實東京都咁多人, 又咁大, 唔知隔離屋/其他FRD做咩職業都唔出奇,,,
[member][/member

化咗灰都認到條撚樣

唔知三上以前啲同學朋友老竇老母知唔知佢做緊AV女優

關住邊咩事，啲人會上網睇架嘛

2張相差咁遠嘅?

FSDSS-107